呢架車申請到中港牌？

做咩影我架車？

行得走得過到驗車就得架啦

人地想問個車牌

8964又如何

Part Time 8964

唔係Full Time就得

CN8964
FK8964

支聯會
part time 8964
淨係燭光晚會先出來